過多幾年全香港人都會移晒民

大部份香港人會移民去新腥港

移民無難度

新腥港 = 2020後既香港？

係蝗蟲侵略

仲未係

你以為選擇留係香港就唔會移民?

九十年代移民潮大約10%人走咗
但人口都係升 因為港英俾相同咁多大陸人落嚟
今次俾盡走15%人 大陸人口會繼續補充走咗條數

正解留喺香港嘅先係「被移民」

無錯，返英國先係回歸